我屋企個老人個朋友個女話銀行好快無錢，話防止擠提要快D去拎晒D錢出來

係咪真架？

唔好理,禁咗錢先實冇蝕

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦